[ps4]fifa pro club 招人

如題
啱啱踢完vpl 係銀杯第二圈出局
同幾個朋友想離開原本隊伍 （d1隊伍）
而家想重組一隊
而家招收任何位置
歡迎大家試腳 留低tg
最緊要係聽人講 唔上腳 肯改善自身問題
如果係英雄主義 就不了
黎緊遲d都會參加 vpl expro 或者中國聯賽
希望大家一齊玩下

推

PSN: ALVvES
諗法一樣呀 call我呀

好 有無tg？

你地有幾多人？如果少人可以入我隊玩下 風格：逼搶 地波

7個

搵左你啦巴打

巴打

tg: united_pro

PSN:Alcacer0919

上面既巴打 我都搵左你地了
你地可以check check

TG
chung19

TG: shoooo11

psn: Daveleung1988
防中

上面既巴打 我都搵左你地了
你地可以check check
同埋更新下先
踢前既巴打暫時唔洗留TG住 而家我會先主力收中後場既人
唔好意思